admin有人學蔣囝推舊post，時事台又比蔣囝洗版！

明明已經有集中討論區

希望admin處理

戇鳩，我又唔係叫admin搞蔣囝
我係想叫admin bam入面推個條友

我入面推post 呢條友，Ok？
你已經有個集中討論，冇必要大量洗版
推哂啲post上嚟，阻礙其他人睇post

因為有人學佢推post
結果時事台比佢啲post洗咗版

有幾難理解？閱讀理解幾多分？
我屈個啞撚咗嘅做咩？

打漏個字講字

你標題引導人認為蔣公洗版![/quote]
有人學已經指出唔係佢做，有乜誤導？
一個啞撚咗嘅傻仔點出聲
點會有人比我誤導？

笑死人咩

陳誠現哂型
蔣狗分身黎

時事台又比蔣公洗版！
[/quote]

咁唔係直指?[/quote]
戇鳩，唔識成句睇？

蔣牲好波

人哋又唔係話你，咁大反應做乜？

但係你真係好大反應
等我有一剎那以為你係蔣生

究竟要同蔣生幾熟至會有咁大嘅反應

其實講一句"唔係"跟住等admin查咪得囉
做咩要好似比人踩到條尾咁 比人挑釁到
除非你又需要博出位 不斷地

又唔係屈你

禁言啦屌

屈人係唔啱，但係都唔駛咁大反應嘅，俾人誤會你係蔣生就唔好啦 。

但係唔淨只得我一個咁覺得喎
唔通係眾人皆醉你獨醒？

駁唔到就喺度講廢話

我：屈人係唔啱，但係都唔駛咁大反應嘅，俾人誤會你係蔣生就唔好啦 。

你：我講過啦..我都話左我無大反應,係你覺得姐

我：但係唔淨只得我一個咁覺得喎
唔通係眾人皆醉你獨醒？

你：我勸你就唔好撐啦（駁唔到要開始扯開話題）

點睇？成個post得你一個用紅色大字罵樓主屈蔣公，係咁罵都唔叫大反應，咁咩至算大反應？

仲有唔只我咁諗喎，你又點駁？（你根本駁唔到，同蔣公一樣次次將自己嘅問題緌過於人，講你又唔聽又唔肯改 ）

咁事實你用紅色大字係咪想強調你想罵嘅嘢？
點解要多番強調？
有咩必要？

蔣生咁多fans，得你一個咁大反應會唔會有少少奇怪？提醒你以免畀人誤會有咩問題？依家係你覺得我惡意中傷你咋。

我幾時有話知道你喜怒哀樂？high-light嚟睇吓？

話你大反應係因為你果刻嘅表現有異於其他巴打

其實文字確實係可以表達出人哋當時對一樣嘢、一件事嘅感覺，而唔係死咕咕無感情。

點解你唔肯正面回應，係都要將自己嘅問題歸咎於人咁小學雞？

原本(你)反中介 真心尊敬你正評你
但呢一刻你嘅行為言語真係好肉酸

開始連撐蔣公反中介嘅人都扑

你條友終於同我正式割蓆，真係好醜惡

你越扮越假，唔好諗住蔣公正身a/c解bam果刻我會當冇咗件事。

同蔣公真係好似，講緊一駁唔到就屈人係分身乜乜柒柒呢點，如果你真係佢朋友，我會覺得佢識朋友好冇眼光，思想咁幼稚又咁似佢邊度會對佢有好處，你呢啲行為根本會令佢越來越少真心朋友。

分你_ _ 想挑釁我？
如果唔開post=分身 學你返兩個post係咪可以洗脫嫌疑？

唔開post 得罪你？
btw 我估你80%係蔣狗

你肯定係蔣狗,整係識錄音機回覆,同屈人地係5毛 打手

幾時再改圖開posy 屈人啊

post 自

本身做開cd rom 唔鍾意講野,又話人係分身

唔係喎，真係好似，你話點算先？

吓，咁你係蔣生朋友嚟喎，係咪要盡快喺七日內同其他巴絲打修補關係，以提升蔣公嘅正面形象先？

依家你咁樣擺明倒緊人米喎

如果你係蔣巴 請你專心反中介我會支持
如果你係蔣巴嘅朋友 希望你唔好再四面樹敵 整臭蔣生個朵
如果你係中介 我想講你呢招高

啱

連仔咁都唔ban佢
究竟係懶左定係覺得蔣狗有宣傳價值幫佢谷流量？

人哋有正職

連仔入膠post留言都唔理其他野